鳩入帳戶密碼都回到post

bugs?

得撚

特登登出試過

真係得wo

好撚真心

ios版唔知
用an版既你地自已試下鳩打個pw, 一樣回post

唔打都仲得

再試

撚得

android版既自已試下設定，帳戶密碼度鳩改，真係回到post, 但就出唔到新post

我android，試左亂打密碼都回到post

真係有bugs